【幫手尋人】兩女子相約端午節西貢行山後失蹤 親友心急尋人

端午節假期兩名女子相約行山，惟昨日（25日）出門後下落不明，僅向親友透露前往西貢。其中一名失蹤者友人林先生表示，他日前與失蹤女子飯聚時，對方提及行山一事，她指於端午節前往西貢行山，兩條路線二選一，其中一條較難的路線有石澗，另一條則可能是大灘郊遊徑。惟最後不知二人選擇哪條路線。林先生指二人手機現時打不通，親友通宵等候不果，已報警處理。

兩名失蹤女子26歲，身高約160厘米。

戴眼鏡女子姓譚，綽號紅紅，留長髮，昨日身穿藍色衫、黑色運動褲、Nike黑鞋、灰色背囊、戴cap帽出門。及肩短髮女子姓郭。

失足？

又曬又熱
會唔會中暑

西貢... 電話又打唔通

唔通入左結界

諗起外國果單奇案

push

兩個

希望冇事 快啲安全返屋企

通宵

應該rip

又係西貢

左邊個女仔有D似達哥

西貢應該冇咁易蕩路。

尋日咁撚熱 佢地行個位又有山澗
加上女仔本身體能差
可能係迷路行左d無信號既地方
希望平安

你有冇行過山

離奇。

Push

希望平安

結界

佢地行山澗 可能無做好reseach
唔小心入左d支路都唔奇

行山路線都唔知 好難搵

巴拿馬果單？
果單勁心寒 最尾搵得返d碎骨咋

呢排冇落雨, 唔似會跣腳趺落水

推

問楊偉雄 楊偉雄一定見過佢地

有，so?

日日有過雲雨

更大機會係體力不支，或者行澗跌親，另一個路知點算好。

如果落咗去石澗 跣到都唔奇
但佢哋兩個人 照計唔會一齊出事

*一個出事另一個唔知點算好

尋日新東落過一陣毛雨，依幾日都有雷暴同局部雨帶，唔知尋日西貢有冇中

rip

屌你老味咩

收皮啦

達哥黎

幫推
左邊中同黎雖然GRAD後無聯絡

唔好有事呀

端午緊係游水
行山咁熱自殺

行山撚幫推

唔好高估港女智商

一個出事

另一個諗住去救出埋事

咁撚熱仲去行山真係痴線

利申：鄉村郵差

咁靚女唔好有事

已經搵返

搵返就好

咁熱走去行山﹐留返去球場打波唔好咩

source？

pin this

Push

咁又唔好針對港女
係咁既天氣情況之下
個人判斷力本身就會受影響
驚起上黎真係唔知點算

吉人天相

心咩寒，咪比動物食左
就係咁簡單

俾狗捉左

有冇得問電訊商查最後訊號位置？

琴日多人行，西貢咁大路實有人行，除非兩個碌落山，唔係都唔會搵唔返。

搵返就好

呢個真，天氣咁熱唔係個個頂得順

唔係話骨漂白左咩

圖自白粉報，唔post link喇

你比狗追住 會唔會開相機不停影相?

中暑暈左？

有冇人已經留左言又咩積屍氣
仲有咩靈界洞穴

On9

Facebook 話搵返

要請結界師出手

唉。。

手足

source呢？

人地話搵返啦ON9

112

Hi ching

誤入結界, 定係又畀9捉咗?

積屍氣

巴拿馬有食人族

有冇講咩事失蹤咁耐

你搞笑呀
一隻警犬 打住911 接線生同佢講左10幾分鐘野
最後連屍都搵唔到

999

搵返啦 唔該哂各位推post
睇返 #49 留言

就黎40度去行山

快d開YouTube channel 尋人啦
全球可以有幾億人幫你尋人呀
各位網友 大家好
我又黎尋人啦

自己睇pin

推 要冇事

琴日咁撚熱

...

屌你連登仔睇下pin得唔得
唔好再推post哂左推其他行動文宣post

好彩無事

pish

有冇講咁耐去咗邊

咁你pin 番#49啦

岩先pin左但佢縮圖無出字
個個繼續幫手推
唯有直接pin話比大家知搵返

點搵返，發生乜事

蘋果寫
兩女昨夜在深山過了一夜，今早稍後行到一間士多報平安。兩人沒有受傷

落雨wor 似行錯路嗰啲咋？

1.新手行山入夜電話無電又無電筒，唔敢再行，過一晚等天光先走

2.其中一過負傷，唔敢再行，捱一晚天光先走

3.行山後去玩去蒲，電話無第二朝先番屋企

不外乎呢幾樣

希望吉人天相

係山過夜, 仲要收唔到, 仲要無預時間落山

佢地電筒冇電
相機閃光燈係唯一光源

即刻派人沿兩條路搵，應該搵到。
好大機會傷左/迷路+無訊號出唔返來。
而家日日咁多人行山，都可以問下當日行山人有無見到佢地。
希望無事。

辦案人員原先猜測，這些照片可能是兩位女孩失蹤後為了記錄走過的路徑所拍。但在她們失蹤後一週，也就是4月8日時麗珊的相機再度啟動，拍攝了大量匪夷所思的照片，其中有多達90張的照片是在凌晨1點到4點間，以每2分鐘一張的頻率快速拍攝。

從手機的活動紀錄看來，兩支手機曾經多次試圖和基地台連線，但都無果。麗珊的手機在4月5日耗盡電力後徹底關機；而克莉絲的手機在隔天曾經兩度開啟，卻因為開機密碼錯誤而無法正常使用，一直到4月11日，也就是上面的詭異照片拍攝後3天，都還有人試圖解鎖克莉絲的手機，只是一直因為密碼錯誤而失敗。

這些問題始終沒有得到解答。在找到背包後不久，搜救隊伍改換路線再次出動。這次，兩位當地人在發現背包地點外數公里遠的河岸，發現一件牛仔短褲，被摺得整整齊齊地放在石頭上。

又過了兩個月，有人在石頭不遠的樹後發現了一塊盆骨和一隻仍穿著運動鞋的腳掌。沿著河岸，調查人員最後找到了33塊遺骨，藉由DNA比對確認是失蹤的克莉絲和麗珊。

原文網址: 尋獲只剩碎骨！2女大生雨林失蹤 留下90張詭照「拍到碎布、頭髮」 | 藍傘菇 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

lm

gpo

結界...

又係無準備下走去行山？

幾乎可以肯定係結界
兩人無受傷,無裝備,會留係山只有一個原因
就係走唔到

無料又要學人行.

抵死啦去行澗. 咁撚無腦. 仲要整污joe d 水塘水